個人冇事先做到世界冠軍

希望各位前線手足諗下硬碰守住條街有咩用

咁多位手足冇事先係最重要，我地仲有聽日後日嫁

推